我係"黑警恐襲太子站"其中一位見證人(更正)

大家有個重點要知道
廢老打人嗰架車係緣線去調景嶺方向
黑警走入去打人嗰架車係紅線去中環方向
試問黑警收到報案話示威者傷人所以先落去打人
有乜理由去咗對頭車打
唔該文宣幫幫手做輿論

推

Push

PUSHPUSH

推上去熱門話畀大家知呀

ppp

pish

Push 到記者知

幫我推到多啲人睇到
黑警根本無對準件事去辦案
純粹想打人發洩

再推
幫我推到多啲人睇到
黑警根本無對準件事去辦案
純粹想打人發洩

推 推到記者發覺呢個盲點

完整片段：

廢老打人

警察打人

推
但有冇證據？

推爆佢

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

快撚啲推新呢個畀文宣做嘢呀

隔離post 有講， 狗仔扮黨鐵保安

推!!! 打錯車呢個好重要

push

推 呢件事一定要整合到完整時間線
同埋知道各自事件發生嘅列車

所以兩件事黎～ 一件係同癈老爭執引狗黎，另一件係入列車亂咁打。

唔係見證人 而係生還者

...哇屌

唔撚係呀
我好雞㗎咋
多撚謝後面手足擋

廢老打人=綠色線

黑警打人=紅色線

快撚啲推呀

Pish

係
根本純粹打人

搵咗唔覆
欸

推上去呀
我舊post柒咗

正視聽

推，樓主直接將條事寫係topic會好啲

我都cap左

加送太子站圖

改唔到喇
算啦
幫我推多啲好過

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

樓主再開po啦

屌

今日係入對頭車見人就打呀
要解散班仆街

cls 我本來有機會喺果班車上面

幫狗答:有暴力示威者逃去另一條線

之前錯咗一次
呢個已經係新開
唔喇

推，721 ，811,831

屌
好撚盲呢個點！！！

要推比全世界知

佢哋係見人就打
佢哋有無FC咗啲人有無打廢老先

記者有問但係佢卸開咗

啱啱pprb: 相信警員既專業意見

下次見到藍屍，咪撚哂時間鬧交
直接勇武打殘佢地
就係因為呢班垃圾支持黑警，啲黑警先越做越過分

推
國家恐襲部隊係入去專殺平民

有冇多D detail 引證狗入去係為左捉人？ 而家佢可以話知道「目標人物」去左對面線所以入去

利：文宣

屌佢老母呀
專業到睇都唔撚睇見人就打

push push

佢點知先
打人嗰堆Black Bloc
你睇片睇下中環方向架車
好多都唔係Black Bloc

721811831

要推更新ver.！

你唔係以為狗會care? 香港冇法律管佢地㗎

推呀 好撚重要

推推佢

推撚爆

再推推推撚爆

推到記者睇到，問9班差佬

唔緊要
佢哋否認唔代表有智慧嘅市民唔信

叫佢影低先

再推呀

屌我老母 撳錯負皮
推

香港市民=地底泥

無錯
問佢哋做乜去對頭車打人
仲要打無Black Bloc嘅

Push🥺

有問但佢無答

有加拿大記者搵緊你！！

推！
DLLM 黑警死全家！

推
大大力推

幫你推

搵咗佢唔覆

當時我響現場，紅色線果架係吉車黎
綠線果架有打交，好多乘客落左車去左紅線果架避
之前果幾個廢老都去左紅線架車
之後黨鐵annouce 關站叫乘客離開
乘客都未上曬月台畜龍就衝左落黎
之後拉果班手足都唔係本身打交果班
打廢老果班係full gear 架
黑警衝落黎亂9打人同拉人
黨鐵一早報左警但唔疏散乘客，直到黑警黎左先開咪，係黨鐵令到場面咁混亂

重點係
打廢老係Black Bloc有Gear
黑警打嗰啲人係無Black Bloc無Gear

佢老母嗰兩條癈老，打記者出槌仔
點撚忍呀
仆街都唔知害左幾多手足

Pushhhhhj

留個名先 聽日坐車幫你煲大佢

pushhhhhh重點啊依個

黨鐵報警係打鬥
如果按程序應該搵軍裝黎調查（好似721）
根本無可能一下子10幾隻速龍同防暴衝落黎
根本目的就係鳩拉

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

狗

好嬲

蘋果live係影住佢地係對面車箱跑去對面 跟住瘋狂打人

推！！！！

唔撚止兩個
有幾個有份嘈
有個呀嬸嚟

係鳩打
拉咗好多
打嘅仲多

推呀

記住
同廢老嘈嘅手足有Black Bloc有Gear
黑警打嘅多數係無Black Bloc

黑警死全家

睇金水 FB 係有6個 (5叔1嬸)。
另外太子封站完全唔俾醫護入去，應該有傷亡唔俾我哋+傳媒知，估計係秘密用黨鐵運去唔知嘅扣留中心再打或處理啲重傷…義士

00:35開始清楚見到綠色綫著燈

推
狗隊全部冚家剷

信你一手！ 總有線索！

我哋架車最後係有開到油麻地
你講嗰啲唔清楚

廣傳同通知

搭所有鐵路嘅手足，都請帶口罩同換好裝，MTR嘅CSRPU同BIU都有派人出黎拍片，其中BIU以退休狗為主。

返到去一定要銷毀所有衣物，記住係銷毀，同啲遮要跨區扔，防具搵酒精抹，然後先交去可信嘅後方保管，刪Google GPS紀錄

唔好抱僥倖心態做事後處理。

Yes

推推

屌。。

光復香港！時代革命！
洋紫荊要戰勝歸來version 3 ［集思廣益］

九聲問題。。。
得洋紫荊叫代表到香港又啱九聲。

九聲大約
民主42
城邦41
洋紫荊421

見樓主有圖再幫你推下

兩段片都好清楚影到係咩線

屌呀！我推！

唔好拆路軌
唔好打爛野
唔好圍headquater
唔好打爛黨鐵商場既落地玻璃窗

btw隔離post話太子站傷者仲未有消息

評唔到 只好留言支持

我到咗油麻地
個站有乘客話上面未有狗叫我哋快啲走
有手足做哨兵睇咗D出口OK
咁我就好快走咗上去
唔知之後點
但係我見有部分人無跟上嚟

好!! 推

推2

推3

dllm

聽日機場見

Pish.....
Although pish ng dou

因為速龍一落嚟 就有手足太驚狂跑去對面車廂
狗見到人跑自然去左個邊車廂
本身藍絲廢老個架就車走哂成班手足
如果唔係就更多前線被拉

更加證明速龍到為打而打
打完無拘捕 因為見到係普通市民奶撚哂嘢即出返去

點解廢老可以逃之夭夭?有咩特權呀仆街?
根本就係一場發洩！濫捕跑數！

根本見到求其有架列車到站開咗門
就走入去扑啲市民
期間完全冇港鐵職員指示警員去發生乘客爭執嘅車卡了解詳情

講多一樣
啲狗打完人之後架車照開
但係無停旺角直落油麻地㗎
成件事黨鐵好撚鬼

Twitter咗
大家一齊推

我搵過加拿大個記者
唔覆
頂唔撚緊要瞓一陣
聽日機場見呀

這是太子前傳，因為佢地互片，所以落去

記者會有記者問過，個黑警madam都答唔出

全故事細節版
事發原因係據聞旺角站有狗拉咗幾個手足入控制室
旺角班手足聽到有咁嘅消息想落旺角站救人
但係落到去攻緊控制室無耐就有大量狗隻落嚟支援
嚇到個個跑落月台上咗綠線去調景嶺架車
而旺角去太子中途就有廢老見黑衫就嘈交兼打人
太子停站之後手足拉住度門同廢老嘈
所以架車停住咗無開
然後好似話有人報咗警
之後好快速龍就跑咗入嚟月台
乘客同手足驚到有啲跑上地面有啲跑去對面車
即係紅線中環方向嗰架
速龍跑到月台上咗呢架車見後生嘅就打
明明同廢老爭執嘅係Black Bloc有Gear嘅手足
但係佢哋打嗰啲大部分都普通去街Look嘅人
又唔係去案發綠線去調景嶺架車
有理由相信班狗係純粹打人發洩
最後架車仲唔停旺角落油麻地
我就好快走咗上地面
但係據聞之後油麻地又出事
大家諗下黨鐵鬼唔鬼

大陸武警唔知太子站有兩層 platform

紅色線
綠色線

更本不在同一層

發生爭執係3號月台
點解班狗沖去4號月台恐嚇乘客

//港鐵提到，太子站職員在 31 日晚上，留意到 3 號月台有乘客衝突，於是報警。鑑於混亂情況持續，職員於是啓動了太子站的疏散程序，「其後警方進入車站執法」。//

立場

片段45秒左右見到係往中環方向4號月台

up

我屌
真係癲㗎
班人渣啲仆街嘢只有我想像唔到 冇佢做唔到呢個問題

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

推！

721白衫黑社會 警黑合作 831畜龍用警棍胡椒噴霧無差別毆打傷害平民

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

我都奇怪 原來係點錯相 痴撚線

推佢老母閪

推推推

其實有真普選一百個訴求都冇問題

唔該大家幫手推

想問2樣嘢
鐘聲一響之後,有無人真係即刻走返上路面而逃過一劫?
同埋本身廢老打手足,往調景嶺嗰班車,手足們噴完滅火器之後係咪再無開過?

老漢推

而家擺到明係亂拉示威者
廢老件事只係畀藉口班人渣入嚟站

利申我噚晚都喺太子生還

推比記者見到

點樣可以搵到記者叫佢地記者會問？

好重要
推

推啊 721 831

你仲嗌六大訴求，嘥時間。而家其實只係淨番一個訴求：香港獨立！

只有呢個訴求至可以將大家從中國共產黨嘅魔爪之下徹底咁拯救出嚟！

推爆呢個。睇片都見到班狗失曬控。

要其他狗拉走佢

讚成

垃圾黑社會

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第42日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831太子站警方恐襲第1日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救

一定要push 比記者知，記者警招追問

Pushhhhh

多謝重組案情。

1、即係話太子唔係全軍盡墨，仲有手足可以逃離現場，安全；
2、睇番啲片，黑警只係圍住往中環方向架車，而冇再搜調景嶺嗰架車；
3、月台被拉嘅反而唔係full gear嗰班，咁嗰班人去哂邊；
4、油麻地實際傷亡數字係點；
5、最後，好明顯正如劉細良所講，班黑警就好似721班黑社會咁交多咗戲出嚟，所以至有831呢件慘劇發生。

正視聽！
呢樣要清晰！！！！

推！要比記者朋友知道！

係。呢度有另一個証人。引文：

//而且現場所在3號4號月台位置絕非任何非法集會場地，我附近示威者和市民純粹等車，警察如此大動作拘捕行動，不明白能控告他們什麼？罪名是戴豬嘴坐地鐵？

(回到家看到很多早前市民打鬥片，我要澄清1，2號月台發生何事我當時看不到，但我所處3，4號月台一直平靜沒打鬥，宣布關站大量市民仍在之時突然有警察衝下來拘捕3，4號月台的黑衣人）//

以下係佢原文及條片既link：

推爆

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

On9黑警

。

屌你老母

推！！！！！

Push 呀

嘩屌

p 牌推唔到但G 持

831恐襲
Intimidation

小朋友被打到爆缸
The child was beaten to the head.

推跌妹妹
Push down the child

阻止人道救援
Stop humanitarian relief.

阻記者
Blocking reporters

拉first aid
Arrest first aid personnel

無理禁錮外籍人士
Unreasonably imprisoning some foreigners

公然妨礙新聞自由
Publicly hampering freedom of the press

hi

有關 831 太子站警察無差別攻擊市民一事，

有位加拿大記者 Tiffany Foxcroft 呼籲在場，甚至係響地鐵站或列車嘅目擊市民同佢聯絡，
佢嘅TG係：@Tiffany_Foxcroft

佢要將黑警做嘅嘢send去海外呀！
佢係加拿大最大嘅新聞網絡CBC電視台記者嚟架！
麻煩幫幫手🙏🏻

比多d人睇到，比多d料外國記者

Pushhhhhhh

推到全世界知

幫推

推撚爆呀

Push!!!

要多d人知

屌佢老母

即無差佬鳩打市民啦

係*

721 811 831

P牌仔手重推

推！！

一直無覆我

其實好多人無穿無爛
有人幫手頂住

第三點我只係想知道佢哋係咪安全啫。

啲狗總唔會24小時full gear

以正視聽

記者朋友

Push, 死黑警打人就叻，正癈物！

仆你個街

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署

有咩可能唔敢廢老打？佢出手先
可以正當防衛制服佢

Popo 認為，唔還手就係市民，還手就係示威者？？？

p牌會員不能評分

陣間機場見呀

尋日有巴打開post 話加拿大記者要揾見證人
揾左佢未？

有手足想打
不過有手足拉住
拉嘅唔係左膠
係因為佢哋驚黑警殺落嚟

任廢老打？

唔關事
落嚟根本無調查
一開始就狗衝過嚟打

推撚爆佢 屌你老尾

無被打
咪廢老企車廂手足企車門喺度嘈
嘈完唔係好耐就出事

唔覆呀佢

克驚

有片，MTR不斷突登開返門比恐怖分子入去恐怖襲擊

立場有最新既黑警太子站恐襲片，應該要廣傳依段

仆街

推呀屌你老母

同意，popo可能答：暴力示威者逃左去另一條線。 但如果作為暴力示威者，可能會選擇簡單d去對面線，而唔係落下一層，就算落下一層應該都去返綠色線
popo根本係無差別恐怖襲擊！
同埋，我懷疑係有晒劇本，去拉示威者落水兩幫人都鎚仔，仲一路有條友係車出面無限loop DLLM

終於又篤爆左警察只係為打人而打人
仲要打市民打細路
2-3個打到重傷郁都郁唔到
係唔係痴線班警察

停旺角仲大鑊 當時成班狗係旺角月台等緊依班車

同意，popo實會話暴力示威者逃左去另一條線
但示威者應既選擇最簡單係咪就咁過去對面線？再唔係落下層都可能會揀返綠色線？
好似有晒劇本咁，唔排除又係揾霞姨安排 綠色線兩幫人都有鎚仔車廂內個班又一路都唔報警，車廂外又有條友無限loop DLLM好懷疑係咪收晒錢抹黑示威者

721 831

都係嗰句
同廢老嘈嗰班係Black Bloc有Gear
尋晚黑警打嘅完全唔係

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

經過旺角月台我當時好似見唔到
但係走咗之後就話油麻地又係俾警狗攻入

英文個段無影到廢老拎攻擊性武器
好多5毛出黎混淆視聽

屌！唔怪得完全係另一群市民！

upup

唔怕死嘅手足同我入嚟

Pushhhhhh

幫手推上twitterOK????? 內有中英日翻譯 你既一個SHARE 係對手足最好幫助

無用，佢地可以話係班黑衫轉車去紅線

純粹圍毆發洩，打完見到記者就散水

你睇佢打嗰班有幾多係黑衫

【please spread out】
To people all around the world,
We, Hongkongers just experienced a terrorist attack planned and executed by our Hong Kong Police Force. At about 10pm on 31 Aug 2019, our police force rushed into our railway system in Prince Edward station, got in to the carriage and indifferently beat up all the people in it regardless they are protesters or simply passengers. Pepper spray was used at close range.
Also, they beat up innocent people causing them seriously wounded. Some passengers kneeled before them asking them to stop but the response they got were beaten ever harder. Meanwhile, the police haven’t arrested the passengers after they got beaten up, showing that the only purpose of their brutality was to sort their anger to violence but not dispersing the crowd.
We, Hongkongers, are experiencing a humanitarian crisis and we hope that people all over the world can help us in anyways you can think of. Thank you and we will stay strong.
Hongkongers

焗爐用錫紙，一平方寸

根本就係謀殺

根本就係想打人發洩 槍又描眼 打人要打到人流血先安樂 咁你同啲黑社會有咩分別 你份糧係要用嚟保護市民嫁 屌你老母

有市民見所喟《黨鐵職員》手机拍片Sent料。應該係黑警偽裝!!!

Tiffany_Foxcroft

TG佢，加拿大記者搵緊太子站目擊者。

要開波唔使嘈，唔打就走
糾纏只會俾時間黑警到埸
個人幾廿年經驗，大部份情況連前戲唔多過5分鐘

覆咗一句問我得唔得閒
我話今日入機場
星期一先得閒
無覆

佢地弱智收錯風

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

唔好講喇
情況好撚複雜
本身大家都係旺角俾狗追先上呢架車
個個都已經好唔冷靜失晒方寸
咁嘅情況保持平常心係好難

要比多d人知

如果架車去左油麻地 咁警察係太子拉左40個人係點解?

唔會怪勇怪，始終好多兩個月前仲係返緊學
未有同暴力接觸經驗，但睇到係咁打係咁拉都好撚心痛

乜嘢呀
你有無睇新聞呀
本身就有啲人拉咗出車
月台又拉一堆
有啲上地面走唔切就又拉埋

旺角已經走到氣咳
又收到風沿線幾個站都危險
軍心太亂喇

Push!!

推. 今日機場見

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Gen (Ret) Rob Spalding

Chuck Schumer

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

推文整合
@cspan @realDonaldTrump @SpeakerPelosi @GOPLeader @robert_spalding @marcorubio @RepDanCrenshaw @SenRubioPress

一早話係兩件事啦
仲有人話咩瀨落勇武到搞分化

巴打你試吓去tg搵吓呢個記者？

老實講
同廢老嘈係處理得唔好
係拖咗啲時間
但係不割席
個問題係班狗落到嚟乜嘢調查都無做
狗衝狂打人
咁叫處理案件咩

好多人唔追Post
佢覆好撚慢

有個仲有first aid 頭盔

612 721 811 831

借題發揮

推 黑警死全家

點睇都係發洩囉屌

其實我唔明，港鐵唔開車還1回事，你地係完全可以上地面，經D/E出口往深水埗/旺角方向走，點解一定要困死自己係地鐵站內大安旨意等列車走?
利申: 屌我冷氣軍師嘅可以收收皮，尋日我同frd一早由金鐘一直哨到天后，夜晚再哨到市區。 唯一後悔嘅點係事發時候我選擇去左哨深水埗狗屋而唔係太子，到我睇到tg趕到嘅時候已經封左站

push黑警亂打平民

尋日入車廂就打
根本睇都唔睇啦

話要搵目擊者

咁的確係可以唔理班手足走上去嘅
其實本身就想去觀塘/黃大仙支援
咁有邊個想無啦啦離開大隊呢

Tui

更正：廢老打人的確係綠線，但係往黃埔，之後勇武係太子落左車，對面線係往荃灣既紅線

推721 811

PUSH

PM咗
等回

831恐襲

麻煩幫手揾外媒

搵咗
等回

如果係咁，只能夠講有進步空間，大家都係未明咩叫be water。 街坊係絕對有責任提班手足，太子黨鐵上蓋就係狗屋，狗由停車場入c出口到月台大概只需要1分鐘，整個集合過程其實都係短短幾分鐘內可以搞掂嘅事。 寧願佢地full gear行出d/e出口，轉去深水埗d後巷換衫，搭巴士直接去黃大仙/ 其他地鐵站再轉都好過係月台攬炒

其實係月台同廢老嘈嘥咗時間
但係點解個個上晒頭呢
因為本身已經係旺角俾狗追先過咗嚟
個個心入面都好驚又亂
廢老喺車廂打人已經搞到有幾個上晒頭
太多事發生
好多人冷靜唔到
其實俾人鬧左膠班手足就係好似你咁講先想拉人走
唔係左膠嚟
但係真係無辦法拉得走

還有一個問題：

點解個老野會帶把斧頭入地鐵車廂的？

？

？

？

我個角度睇唔到
但係我睇返新聞係鎚喎

重要，推

嗌香港獨立更加唔得啦

吓
屌
推

油壓閘應該唔得

[旺角,太子恐襲] 事件始末

根本就下面月台唔關事

堅定流

推 屌佢老母

ppush

當時旺角班狗都衝曬落月台
基本上個個站都俾狗攻入
所以要走真係唔好搭黨鐵

半夜個警狗記招有記者問。
咩dom余話除左廢老報警，黨鐵都有報警話站頭比人破壞，所以狗落月台check，唔係單一事件所以唔係淨係去3號月台

黑警賴三賴四
入去拉人唔等如要打人
分唔到市民定示威者就可以無差別打人?
食屎啦

推 我屌你老母死全家黑警

推上去

推倒到俾班狗睇

pushhhh

推 毋忘831

DLLM push

黑警屌你老母

今次及之前所有掉燃燒彈都係警狗

太子地鐵站今次又中計啦
影人換衫又係cctvb車箱係咪東方影？
大量狗隊早就係地鐵控制室等運到
月台守住控制室灰色衫條友，暴龍到場立即掛起職員證 / 委任證

tui

推到有報紙報

譯英文呀！

推到佢仆街

轉發
有關 831 太子站警察無差別攻擊市民一事，

有位加拿大記者 Tiffany Foxcroft 呼籲在場，甚至係響地鐵站或列車嘅目擊市民同佢聯絡，
佢嘅TG係：@Tiffany_Foxcroft

仲有呢個！

手動轉發
有關 831 太子站警察無差別攻擊市民一事，

有位加拿大記者 Tiffany Foxcroft 呼籲在場，甚至係響地鐵站或列車嘅目擊市民同佢聯絡，
佢嘅TG係：@Tiffany_Foxcroft

佢要將警察做嘅嘢send去海外呀！
佢係加拿大最大嘅新聞網絡CBC電視台記者嚟架！
麻煩幫幫手🙏🏻

真相

已轉搭巴士，一毫子都唔撚好比黨鐵賺

聯絡三個傳媒
兩個都無晒回音
嘥氣

癡撚線！BBC記者想攞太子站畜聾樓梯衝落黎打人條片！推到原片人知道！

搵人wo

INBOX PLEASE！！！
Email: sue9popohk2019@gmail.com
Ig: knowyourrightshk
Telegram: @angiete ／@venisawai

【緊急】831，我同德國記者去左訪問前線，好多感觸。求求大家幫手，港女尋人!!! URGENT!!!!

點幫你哋
不過聽日先
今日去東涌好攰

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

屌你老母死黑警
推上國際！！！！！！

加拿大CBC需要831資料

唔理我

係手足嘅入嚟！！！

Push！

屌
又係咁撚樣

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

比個TG嚟，我都幫手聯絡

唔搞喇
佢問過我尋日得唔得閒
我話我要去機場
即時唔睬我
啲仆街想做到第一手料啫
過撚咗佢就唔撚想理你

尋晚搵咗本地傳媒講

一人負責一邊

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

樓主請你幫幫手

樓主請幫手

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

巴打！

可以skip去4分鐘開始

有講到點解有班藍C在車
封站原因係班黑警上錯車打錯人所以要毀屍滅跡⋯⋯
自己慢慢聽

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

睇到
冷靜啲

記住: 一擊必殺

Ok

屌
你喺隔離好撚誇張

唔可以俾狗鐵del cctv

問緊
冷靜啲

已經聯絡咗隔離Post想拎CCTV搵見證嘅人
另外仲有想報告到聯合國個Post嘅樓主都有搵
傳媒搵到一間本地嘅講咗
加拿大條八婆應該唔會再理呢件事
各位唔使擔心
我一定盡幫

唔好意思，我係隔離想調查 831 事件，
特別想查證當日蘋果報導的真實性：

根據蘋果講法，義士上大堂走唔到，
然後先走返去月台，被迫爆落路軌。
第一，真係有百幾位義士大堂滯留？
第二，當日有無可能上去又落返月台？
就你個人理解，你覺得有無可能發生？

唔好意思，我知道你身分有限制，
但我好希望可以由蘋果篇報導著手